巴塞考慮重罰美斯！啟用曠工條款扣25%月薪！

據西班牙媒體稱，美斯和巴塞的戰爭面臨升級，球會正在考慮對阿根廷人處以重罰。

美斯沒有參加巴塞球會的新冠病毒檢測，接著又缺席了週一的訓練。《馬卡報》稱，巴塞考慮對美斯處以重罰。

根據西甲各球會、西甲聯盟與西班牙足協的共同協議，如果一名球員無故「曠工」達到三次，球會將有權對他進行重罰，包括扣除11天工資，或者罰款月薪的25%。美斯的「曠工」情況已有兩次（缺席檢測以及週一的訓練），再有一次缺訓，將觸及這一處罰規定。

不過，美斯方面並不認為自己違紀，他認為自己已經跳出合約，不再是巴塞球員。而巴塞方面在考慮處罰時，也會謹小慎微，希望留有餘地，但如果美斯繼續「罷工」，不排除球會真的下重手處罰美斯的可能。

扣25%都高過大部分人
睇吓邊個蝕多啲

幾時先上法庭，咁拖都幾煩

扣完都90萬歐周薪

要繼難睇有幾難睇，正呀

當初政治都要扣班醫護

照踢 下下扭過自己後防入波

疤真係最低賤球會

On撚9垃圾管理層
美斯為個球隊貢獻咗幾撚多呀

對巴塞不利

就算合約有用 都最後一年

巴塞=中共
美斯=美國

同過富豪講扣人工

拖到完約算啦

日日等出糧，無乜野需要緊張
就係咁嘅樣，乜都唔駛撈就至理想

美斯日日罷工，唔洗出糧啦

堂堂巴賽神攪到咁

下?唔做野有75%人工,咁正?

反美斯/道德撚：冇疤你細個發育都成問題仲點做球王？

其實美斯只係疤嘅投資，疤仲要美斯嘔埋掟煲費

有球會肯同你deal咪偷笑
想貪7億on99

馬卡報

問題係哂咗佢最後prime嘅時間
錢佢一早大撚把啦

真係好肉酸
明明青訓

佢一蚊都唔要攪到冇人買你d波衫冇人入場睇波仲蝕

新浪何求

乜都唔洗做120萬嘅1％我都ok呀

狗情味

2日罰25%，過幾日咪罰哂

你太睇得起中共

巴塞都叫有實際能力反制

中共剩口交同鳩嗡

呢啲叫人情味呀 蝗狗學嘢啦

人情味其實即係咩味？

又話有霸王條款

處理呢鑊野睇得出巴塞真係垃圾
人地要走 合同有問題咪傾囉
罰個球會歷史球員有咩意思

人情味

聯署支持封殺微信同TikTok

等睇 Free Messi

賤種球會

6月30日到期，疤話

可能武肺上腦
完全唔係一般鬼佬既做法
一件事整臭曬個名，咁多年既榮譽一朝掃地

請尊重，謝謝

有少少人民幣既味

美斯算唔算25

咁好多人都25
轉會=25

又話係巴塞唔比佢一齊訓練既？
而家又話佢曠工？

曼城個offer唔錯脆脆地要咗佢啦

而家邊隊波先係賤種呀

阻唔撚到

是咪交少咗稅

2大球王都走得咁肉酸

人地話跟合約免費走 唔計
曠工 跟合約罰 計數

美斯方面並不認為自己違紀，他認為自己已經跳出合約，不再是巴塞球員

仲出唔出糧

唔係覺得美斯會驚呀

24歲後呢9年得一個歐聯

宜家巴菜留到messi又點
心已不在

：想我都好想可以中左頭獎

美斯：

美斯：邊度有得睇醫生拎假紙

之前仲笑鳩隔離鍠狗冇人情味

C朗同老耳起碼表面叫好黎好去

老耳呢家仲翻左教鍠狗青年隊
卡斯翻左去做佩狗顧問

疤狗真係好諷刺

嘩 屌你老母 個陣人情味重撚到

今次疤會流失幾多球迷

當年仲笑鳩皇馬炒C朗冇人情味

估唔到而家回力鏢咁撚快

香港罷工係用自己annual

扣25% 都算幾有人情味

真係好撚有人情味

玉石俱焚。 雪佢一年

痴撚線，扣完仲係世界第二高人工

c朗笑而不語

好撚肉酸

直頭近代球王，自己隊波又柒

收順啲俾佢走

當年阿朗咁

即刻比人搞。

曼城個報價其實唔太差 好黎好去咪算

疤狗獨有風味

C朗個次已經叫做兩邊盡量做得好好睇睇
雖然大家都知兩邊因為人工同續約問題有矛盾 但起碼叫做各自都無公開內情
最後出黎結果係C朗話自己主動離隊 皇馬唔會阻止阿朗 放佢去想去既祖記 收筆唔算高既轉會費（當時阿朗份違約其實成10億）出篇感激文道別

雖然無搞咩排場 唔算風光 但相比起依家美斯同巴塞
已經起碼唔算難睇

疤狗肉酸到

佢唔踢係無錯呀，
球會又話6月已經完約，重踢乜鬼？

牙朗算係咁啦

西甲真係好撚低賤,想走既唔比走,唔想走既就比人迫走

唔知道 睇唔到

罷睇閪球會

咁仲做黎做咩

美欺都當自己完左約應該無糧出 但巴塞仲要送75%人工比佢
咩玩法

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

個個都淨係關心美斯會去邊
但有冇報導講過點解佢同疤既關仔會惡化得咁快? 因為話炒So9所以即刻開波? 定係開完會俾高文屌完就決定轉會?

好明顯係疤唔想放人，就算走都要收極高轉會費，最好呢段時間罰返你一半人工幫補下

每次巴塞vs其他隊=10 vs 12

係嘔凸

為啖氣，乜錢都收唔到，仲要俾全世界人屌，呢一年又要出糧，有咩意思?
我到依家都唔明點解唔可以好來好去，明眼人都知道點做先對大家最好，究竟點解兩者關係會突然間惡化成咁

三個缺點係咪記一次小過

實係有D野搞到咁，好想知發生左咩事
冇理由8:2一場波影響咁大

魯爾唔算好來好去，係球會要佢讓位俾C朗
C朗睇到上手咁樣走，佢都知自己終有一日係咁，所以一嘈交就即走，大事化小，唔好搞到咁難睇

邊個第一 ?

1。美斯(未扣糧)
2。美斯(扣25%)

嗰陣c朗都係自己想走
但皇馬冇好似而家做到咁樣衰

魯爾點樣唔好黎好去，皇馬貼埋人工比佢去史浩克打歐聯
佢仲走得好睇過c朗啦，最尾算和平分手

唔係咸美頓就係LeBorn

卡斯走就真係樣衰，自己開記招，呢幕真係永遠都記得

lebron唔夠佢黎
應該係費達拿

無人情味都算係人情味既一種

識玩更係番去操，不過hea操，你要我落場？咪落去遊花園，間中剪腳甲剪多左受傷要抖番一兩個星期，糧就照出，你估邊個蝕

有原因既

原本，球會打算在星期五安排一個盛大的告別禮，所有隊友到齊，邀請球迷到球場，一起送別卡斯拿斯。可是，由於轉會的阻滯，卡斯拿斯未能在星期五前完成轉投波圖，導致告別會告吹。到星期六，皇馬才能正式宣佈卡斯拿斯離隊，他的告別禮只能在星期日的舉行。

在星期日，一班皇馬隊友已經在三萬呎高空，乘搭飛機前往澳洲集訓，只餘卡斯拿斯一人留低。這樣也好，卡斯拿斯也不希望鋪張，他只想舉行一個簡單的記者會，有一張桌子及一枝咪就可以了。其實，卡斯拿斯可邀主席佩雷斯作伴，但他沒有這樣做，決定不讓任何皇馬高層陪同，孤身出席。